屯門牛抗爭中！

推

要拉住 天水圍攻緊狗屋

街燈都無

屯門來到，要光復這香港

啱啱見到有十架狗車入緊屯門

Update Live:

好似係經屯門公路

屯門應該會散 加埋成廿架車

新墟 虹橋唔安全 要棄裝呀各位

be water喇要

燒小巴